# ffmpeg_make_audio_version

Чтобы всё работало, ffmpeg должен быть доступен в PATH (если не получается добавить его в PATH, отредактируйте `config.json` так, чтобы вместо `"ffmpeg"` там был полный путь к ffmpeg).

Скрипт предполагает, что файл с минутой и обратным отсчётом называется `minute.wav`

Чтобы запустить, надо в терминале переместиться в папку, где лежат wav-файлы с записью, и запустить так:

```
python ../path/to/ffmpeg_make_audio_version.py
```

Если среди вопросов есть дуплеты и блицы, к которым вы уже сами приклеили отсчёт, то делать надо так:

```
python ../path/to/ffmpeg_make_audio_version.py -x q07_a,q13_a
```

(где `07`, `13` — номера дуплетов и блицев)